緊急法呢？邊撚到緊急啊睇過？

屌你老母

想嚇香港人呀？阿叔我嚇大架

早抖啦屌你老母林鄭柒娥